\subsection{Lý do lựa chọn đề tài}
Mạng xã hội đã trờ thành một phần không thể thiếu trong cuộc sống của chúng ta ngày nay. 
Nó là một công cụ giao tiếp có giá trị với những người khác trong nước và trên toàn thế giới, cũng như để chia sẻ,
 tạo và truyền bá thông tin.\par 
Hiện nay, với sự phát triển mạnh mẽ của các thiết bị điện tử và ngành du lịch, khách tham quan từ nhiều nơi khác nhau 
sẽ đến những điểm du lịch để có những trải nghiệm mới, việc chụp ảnh để lưu giữ lại kỉ niệm cùng với người thân, bạn bè 
từ đó cũng là điều không thể thiếu. Vậy chúng ta lưu giữ và chia sẻ hình ảnh ở đâu?\par 
Instagram hiện nay được cho là nền tảng mạng xã hội phổ biến nhất để lưu giữ, xem những hình ảnh, video từ bạn bè và 
những nhân vật công chúng mà chúng ta thấy hấp dẫn và thú vị. Bên cạnh đó, Pinterest là website rất phổ biến để lưu giữ, 
chia sẻ ảnh theo dạng mạng xã hội, dùng để post và phân loại dưới dạng các đính kèm.
Cả hai mạng xã hội đều đang có một nhược điểm khác nhau. Instagram thì không tập trung toàn bộ vào chia sẻ hình ảnh, 
các chức năng mạng xã hội chỉ dừng ở việc chia sẻ, nhắn tin. Trong khi đó thì Pinterest tập trung vào mảng hình ảnh nhưng lại 
thiếu các chức năng của mạng xã hội.\par
Do đó, chúng tôi muốn xây dựng một mạng xã hội dành cho cộng đồng những người yêu thích chụp ảnh. Tại đây, mọi người 
có thể chia sẻ những bức ảnh đẹp do chính họ chụp được, những công thức riêng cho một bức ảnh đẹp, những kiến thức về máy ảnh 
và cách chụp ảnh. Ngoài ra, người dùng có thể tìm kiếm,  bình luận, chia sẻ, nhắn tin,  lập các hội nhóm chung sở thích để chi sẻ, 
học hỏi kinh nghiệm. Mạng xã hội này sẽ khắc phục nhửng nhược điểm của hai mạng xã hội trên, kết hợp những ưu điểm để tạo ra một nơi 
mà những người yêu thích chụp ảnh chắc chắn sẽ tìm tới.
